推行動post!! 今晚7點半英國領事館無人知！

今晚真係多你一個好多！問曬身邊人無人知！

推！

人權法淨係美國有你地就夠啦？？

推！！

推

7點半 英領見

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

請各位自備國旗 可以既準備多幾張比其他人
有得買 有得print請大家唔好懶

國際戰線！！

推！！！！！！！

大家當英國condom?

P牌冇力一推

[#admin心聲]
可能好多人對英國冇抱咩希望，但我哋從來都唔係因為有希望而去做嘢。

今晚英領國旗人鏈可能你覺得冇乜用，覺得BNO唔關我事，覺得英國點會幫我哋。但幾個月前夠冇人諗過舉美國旗有用啦！

所以希望大家今晚可以去呢個活動，為聽日(24號)英國上議院嘅BNO辯論集吓氣。唔好睇少呢2.5小時嘅辯論，係好多人用咗好多年先有嘅成果。我哋永遠唔會知今日做嘅事會帶嚟聽日咩成果！

Bump